{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/15004/0'",
        "collectedDate": "2022-05-05",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "증평 좌구산휴양랜드, 어린이 날 프로그램 운영"
    },
    "text": "曽坪佐久山休養ランド、こどもの日プログラム運営\n忠清北道曽坪郡（チュンチョンブクド·ズンピョングン）の佐久山休養ランドは、第100回子どもの日を迎え、子どもたちの好みに合わせた多様なプログラムを運営する。5日、別天地公園で大型ユンノリ、投壷など伝統遊びと自然物を活用してテントウムシブローチ、しおり、松ぼっくりヨーヨーなどを作ってみる体験プログラムを進行する。 参加対象は未就学児と両親であり、予約なしで当日現場で直接参加が可能だ。 これと共に佐久山天文台では「家庭の月、5監満足別星旅行」を運営する。 5日から8日まで月の模型と望遠鏡などを作る体験、エアロケット発射体験、韓国天文研究院の招請講演、一般観覧(昼間、夜間)などを行う。 参加対象に制限はなく、参加申し込みは佐久天文台のホームページおよび電話予約で可能だ。 この他にも佐久山休養ランドから長さ1.2kmのスリルが感じられる佐久山綱渡りと子供たちに多様な経験と楽しさを提供する人気満点の森の冒険施設を楽しむことができる。 また、森瞑想の家では足浴、花茶体験など山林治癒プログラムと森の中で自然を満喫できる森解説プログラムも提供する。 曽坪郡関係者は「今回の子供の日の行事を通じてCOVID-19で疲れた家族が佐久山休養ランドで自然と共にした楽しい時間を過ごし休息を楽しんで慰められるようにする」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "佐久山休養ランドはどこにありますか？",
            "answer": "佐久山休養ランドは忠清北道曽坪郡にあります。"
        },
        {
            "question": "子どもの日プログラムはいつ行われますか？",
            "answer": "子どもの日プログラムは5日に行われます。"
        },
        {
            "question": "どのようなプログラムが用意されていますか？",
            "answer": "大型ユンノリや投壷などの伝統遊び、テントウムシブローチやしおり、松ぼっくりヨーヨーの作成などが行われます。"
        },
        {
            "question": "参加対象は誰ですか？",
            "answer": "参加対象は未就学児と両親です。"
        },
        {
            "question": "参加予約は必要ですか？",
            "answer": "予約なしで当日現場で直接参加が可能です。"
        },
        {
            "question": "佐久山天文台のプログラムはいつ行われますか？",
            "answer": "佐久山天文台のプログラムは5日から8日まで行われます。"
        },
        {
            "question": "参加申し込みはどうすればいいですか？",
            "answer": "参加申し込みは佐久天文台のホームページおよび電話予約で可能です。"
        },
        {
            "question": "佐久山休養ランドにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "佐久山休養ランドにはスリルが感じられる佐久山綱渡りや森の冒険施設、森瞑想の家などがあります。"
        },
        {
            "question": "森瞑想の家でできることは何ですか？",
            "answer": "森瞑想の家では足浴や花茶体験などの山林治癒プログラム、森解説プログラムなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "佐久山休養ランドの目的は何ですか？",
            "answer": "佐久山休養ランドの目的は、COVID-19で疲れた家族が自然と共に過ごし、休息を楽しんで慰められることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 375
    }
}